提提大家，10月1號放假既都係中國人。

全部享受假期都係偉大的中國人
今年仲要中秋+國慶放足兩日，冇得你班友唔認同自己係中國人啦

支慶同中秋節係同一日

手足

我知，但勞工假都放埋2號啦

就算幾唔鐘意中國人呢個身份，只要放假就係中國人

我地黃絲們返工吧

由飲東江水一刻就認自己中國人

10月1號 即使得我一個都會照返工

係中國香港出世個下都要係中國人啦

樓豬 中秋都要番工

2號要返了，1號放假支持下

反而警察要返工

好彩我要返工

10月1號放假既都係中國人

每年都要提班撚樣

出世個下已經係中國人

今年已經個個認哂做中國人，冇人反對

唔放假係咪可以廢除國藉？

唔係 但意義重大

嗰日要照上堂

放唔放班撚樣都係中國人啦

我地全部都係中國人呀屌

認祖歸宗咪幾好，係要反

係香港做嘢嘅外國人咪又係放假 佢哋係中國人咩？

白皮黃心

15叔

5毛

揀得黎中國香港做野，都想做中國人

唔放假點出黎

公眾假都要返?

我都想番工 不過公司唔開門 無計

中國人≠中共人

如果十月一返工就可以同中國割席就好

。

有冇人今日都一樣放假

岩岩睇完建國大業 我係中國人呀hi

你到底知唔知月餅節既由來咖？
反清後明啊

咁放聖誕節復活節咪鬼佬

放果1日假就想做中國人
人地中國放8日
返工啦懵撚

我都主動同老細講想今日返工

樓主唔好放聖誕復活節，仲有外國信天主所以先有一星期七當中一日為休息日，你夠薑就返足7日先休一日或者返唔夠6日就抖一日，否則你係漢奸。
仲有呀～
電腦同手提電話，一切電器，汽車，地鐵都係外國引入，係中國人就唔好用啦。熄機啦～

樓主真係冇放

唔是朱元璋起義咩

佢又柒

而家仲有清朝？

中國連放幾日，香港得一日

我放開春運，條撚樣有病
仲有我用小米的

冇計，鬼叫班打靶仔成日搞事

朱將軍有料